iOS 13.7 已發佈

Download緊

iOS 13.7 讓你加入「COVID-19 暴露通知」系統，無需下載任何 App。系統可用性取決於你當地公共衛生當局的支援而定。此版本也包括了 iPhone 的其他錯誤修正。
部份功能可能不適用於所有地區或所有 Apple 裝置。如需 Apple 軟件更新保安內容的資料，請到訪此網站：

慳電過13.6

just updated, vy faster,

今次更新目錄咁大段野
點解更新後完全感受唔到有咩唔同
連新加果個咩遊戲任玩都搵唔到係邊

咪係 我睇撚哂更新完之後完全唔覺有
咩暗黑模式新體驗

除左設定多左個暴露通知
真係搵唔到有咩新野

同埋多咗emoji 冇啦其他唔覺

iOS 13.7真係好有誠意 個更新內容有好鬼多野

但更新完 好似睇唔到有咩唔同

啲描述係iOS13嘅新嘢嚟，如果你係iOS12升上嚟

同14發佈咁近都仲有更新

@老貓

lm

整比唔肯上14嘅人用架

iphone12呢？下輪發佈會幾號

IPhone 11上左都係咁容易發熱

唔係之前版本已經有咩？

今日升完帶口罩突然faceid認到解鎖
唔知關唔關事，定係一向得但無留意

唔知點解更新唔到

點解用WiFi download唔到app store d apps
又更新唔到ios

13.5升唔升好

好似話係hkbn問題

即係可以hack 入你部機

成日聽人講得
但我自己相信有疫苗我都未解到

有冇話點搞
我好似都唔得

setting wifi 改dns做manual, 入1.1.1.1 (=cloudflare)

ok了
我本身有裝1.1.1.1個app
但熄左個vpn
開返就ok了

X2

留明等睇重災區post

X3

好似話iOS13最後版
之後就14

個exposure notification係可以自己揀on定off

升得過既 無之前咁食電13.6真係垃圾

我半年前已經間中帶mask解到，好詭異
係咪過50%乎合已經開到？

iOS 11升唔升好

升完13.7
一直係 Hello 過唔到 Data & Privacy 個版可以點算？
一loading又冇反應仲會lock機

之後開返又去返 Hello
無限Loop

救命！可以點解決？

隔代升好易磚

但佢一路喺背景run緊 只係唔send noti

即係update左13.7就熄都無用？

8plus 升咗暫時冇事
仲好似冇咁食電

發熱同倒水電無左
13.6.1個陣噴血咁

iphone8+ 依家用緊13.5 上唔上得過？

去到.7咁大數字

我部ip7都無左發熱

Dllm 11點無撚左90%電